假使世界原來不像你預期 嘅MV片尾...

4:10-4:22
熟悉嘅地方...

「我們必須接受短暫的失望，
但不能放棄擁有無限的希望。」

2017年小明話比我地知，
2019年重有希望！！！

6月16號，
一齊尋找我地嘅希望！

首歌真係香港人心聲

今天你為求獲勝
鋪天蓋地營造了偽和平 虛幻無形
封鎖我路途然後隔絕救兵 恐怕我做反應
如何憑極地飛霜 凍結我本性
我亦會重燃我這一套 求生本領

男人老9都喊左出黎

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

題外話

小明兩首歌連續兩年（你是你本身的傳奇，假使世界原來不像你預期）都喺吒咜年度之歌以好少票數，分別輸畀鄭欣宜嘅女神同tonick嘅長相廝守。

我一直都覺得呢兩首歌都應該係年度之歌。
香港欠咗好多肯做關於本土題材嘅音樂人。希望大家關注吓香港樂壇，佢哋先有courage去做歌。

推推推

係，由支持佢地做起

前晚都有電台播
聽到喊出黎